最近係YOUTUBE聽到首唔錯既日文歌

話說最近聽容祖兒D舊歌串燒時，發覺越唱越強依首歌既曲風好特別，唔似本地歌
搜尋下先知係改編自日本組合Core of Soul既Flying People
對於依個組合真係唔多認識，不過聽左佢幾首歌覺得幾特別，值得分享下

推薦多首ともだちの歌